唔該各位，首先搞清楚開放源碼和 Open source.嘅分別先出來亂吹

中文同英文

搭巴士同搭Bus返學點分

諸葛亮勁定孔明勁?

靜靜雞定靜雞雞靜啲？

千鳥定雷切勁？

蘋果定apple好食d?

分清楚哈林同庾澄慶

唔該各位，首先搞清楚黃世澤同藍廢甴嘅分別先出來亂吹

前者唔洗返學
後者要

大家清楚Johnny Yu既分別係弱智定腦殘嗎？

喂哈林同庾澄慶同個人來wor

3個音同4個音

突破盲腸！！！！！！！

大家搞清楚source同源有咩分別未

可能係Open同開放有分別

靜靜雞囉
兩個靜

老鳳凰 我崇拜你 你係咪粗漢嚟

係撚

條女好open
條女好開放

有冇分別？